\subsection{Entorn}

Abans de començar amb el taller creiem convenient i altament recomanable que si voleu seguir els 
continguts pràctics que proposa el document partiu del mateix entorn on ha estat desenvolupat.  
D'aquesta manera assegurarem que no tingueu cap error més enllà dels que esta pensat que us trobeu i 
pugueu seguir els continguts pràctics.

L'entorn que hem preparat consisteix d'un contenidor que esperem que creï un entorn idèntic per a 
Seguiu els passos seguents per a configurar l'entorn:
\begin{itemize}
  \item Instal·leu Docker seguint la guia: \url{https://docs.docker.com/engine/install/}.
  \item Un cop instal·lat, executeu el script \texttt{crear.sh} per a baixar-vos la imatge i 
    configurar-la.
  \item Finalment, si tot funciona correctament el script \texttt{entrar.sh} hauria de entrar al 
    contenidor permetent-vos treballar amb el entorn per al que ha estat preparat el taller. Al 
    directori /treballar trobareu tots els fitxers necessaris per treballar.
\end{itemize}
